支那全能神教涉圍攻公安機關

官方新華社報道，被內地當局定性為邪教的「全能神教」，前年11月至去年3月期間，多次在東北地區犯案，除涉及向境外轉移1.4億元人民幣（約1.59億港元）資金，更涉及逾百宗10人以上規模聚眾滋事案件，以及30多宗暴力抗拒執法案件，甚至涉及圍攻公安機關、掀翻執法車輛和打傷警員。

官媒報道，黑龍江警方去年6月拘捕多名全能神教東北地區的頭目及主要成員，起出大量內部文件，以及大批圖書、錄音和影片等涉案物品，涉及宣揚建立「屬於神的國度和政權」，且「大量惡意醜化、詆毀黨和政府」的內容。警方稱，全能神教要求信眾不能使用手機、看電視和讀小説，只能看「神的書」。

與此同時，警方指全能神教的信眾不斷圍攻公安機關、掀翻執法車輛、打傷警員，最少涉及過百宗10人以上的聚眾滋事案件，以及30多宗暴力抗拒執法案件。

官方稱全能神教的「教主」是現年67歲的趙維山，他在1985年建立教會，之後被當局取締，1991年他拋妻棄子，在河南、山東等地「宣教」，與女子楊向斌同取，1993年起他宣稱楊向斌是「全能神」和「女基督」，自己則封為大祭司。2000年，趙維山攜楊向斌潛逃美國。

黑龍江警稱，全能神教的「進入門檻」低，他們聲稱「有錢沒錢無所謂」，亦不會強制要求參加聚會，但民眾一旦信奉之後，便會要求為「神做工盡本分、講奉獻」，並且要「發毒咒、離家出走等」。2014年一名全能神教的教徒，在山東一間☭麥當勞☭「傳教」時，一名女子因拒絕，被活生生打死。

痴線對痴線 地獄鬼國

現代白蓮教 仆街真係好似清朝末年

唯一分別係

現代既軍事, 通訊, 維穩科技 勁過以前

古代人集結, 再進攻城市, 朝廷先識得派兵圍剿, 但情況已經一發不可收拾
現代人集結, 準備搞事, 但未開始就已經被公安包圍拘捕收皮

稱帝未？